[又係RAY MA] OnePlus 5 (8GB RAM) 開箱初步評測，雙鏡頭效果勝預期！

估唔到佢今次講野咁正常喎

冇曬個D "旗艦感" 既講野方式

佢影相幾靚喎
聽人講佢個相機好西我又唔覺..

不過雙鏡果part 好尷尬

樓主又黎吹奏中國公司研發、中國人設計、既手機。

中國牌子果然特別多budget請打手谷銷路

買左都唔敢拎出街

日頭而家部部都唔差架啦
最幣夜晚成pat屎呀

on9? share ray ma片都可以比你反屈

你sure佢放出黎畀你睇既kernel就係佢用緊既kernel？

你唔畀佢暗底有另一個版本？

你信中國人公司誠實不做假，我就唔會信喇

你要指控佢做假 就要先證明到佢做假
呢到係香港嘛

講到係國產野 呢班盲反証據都唔洗拎 同中共一樣寧枉勿縱

仲話自己香港人喎 正宗大陸思維

中國人沒有一個是可信的。

之前咪話保證唔會再跑分作弊結果呢

咪又係做假俾xda發現

我有po 個result 入post呀 跑成萬8分仲高過iPhone， 唔係開cheat都冇人信

點知轉個頭人地訪問佢，佢竟然話doesn't know how to overclock

op5就係二手科技扮上菜

USB 2.1
1080p
無sd card插
烙印戰士amoled
垃圾相機

多撚謝哂喎

呢個ray man一定係假嘅

連外表都係二手

usb2.1人地係講緊ufs2.1囉好無？

想講好耐，就等你柒多陣

連登仔唔係話唔食二手西？

吹奏二手西機又咁落力

講緊個usb port仲用緊usb 2呀

跑分有証據咪可信 但上面條盲反就真係低質

咁你咪唔會信自己囉

自膠
一直無留意到

op5「頂級」spec如下：
USB 2.0
1080p
無sd card插
烙印戰士amoled
垃圾相機

自己compile
其實唔難